係連登討論緊急法同時，高登仔北上擁抱祖國

仲要po係時事台，正皮多過負皮

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

5個正皮

仲有人用高登?

老老實實
有啲似早期連登

得五條友正皮